想搵隻日版卡比獸

有無人知道邊到有得買 日版55cm果隻卡比獸 好似無再出?

同埋而家仲有無機會搵到150cm bandai出果隻?

唔該咁多位巴絲打